鄭7頭婆話即民生無小事喎 大家入去比d支持佢

緊係啦 屌你7頭婆 樣樣都大件事 係你唔理咋

又會咁岩777次分享

。。。。。。。。。。。。
做到咁... 呢個屎坑位
晚晚係你個迎賓館 又訓唔撚到
出個一個街市 快閃
幫黑社會做事賣命
賣到每秒驚被人暗殺
定驚被人“被暗殺”